<resources>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation
--><!--          https://asrt.gluege.boerde.de            
--><string name="app_name">იაფი ავიაბილეთები და ავიაბილეთები</string>
    <string name="gdpr_agree">Დიახ, ვეთანხმები</string>
    <string name="gdpr_agree_text">დიდი. ვიმედოვნებთ, რომ გსიამოვნებთ თქვენი პერსონალური რეკლამირების გამოცდილება. თუ თქვენ ოდესმე შეცვლით აზრს, შეგიძლიათ თანხმობა უკან გაიღოთ, თქვენი Android მოწყობილობით რეკლამირების პერსონალიზაციისა და Google / რეკლამების ამოღების ჩართვით ჩართვით და შემდეგ ამ პროგრამის გადატვირთვით.</string>
    <string name="gdpr_close">Დახურე ფანჯარა</string>
    <string name="gdpr_consent_not_granted">GDPR– ს თანხმობა არ მიუღია. SDK არ არის ინიცირებული</string>
    <string name="gdpr_disagree">Არა გმადლობთ</string>
    <string name="gdpr_disagree_text">Appodeal ვერ შეაგროვებს თქვენს მონაცემებს პერსონალურად რეკლამირებისთვის ამ აპლიკაციაში. ამასთან, თუ თქვენ უფლებას აძლევთ Appodeal- ს პერსონალურად განახორციელოთ თქვენი რეკლამის გამოცდილება სხვა აპლიკაციაში, ჩვენ თქვენს მონაცემებს ვაგროვებთ ამ სხვა აპლიკაციაში.</string>
    <string name="gdpr_main_text">% s პერსონალურად ახდენს თქვენს რეკლამირების გამოცდილებას Appodeal– ის გამოყენებით. Appodeal– მა და მისმა პარტნიორებმა შეიძლება შეაგროვონ და დაამუშავონ პერსონალური მონაცემები, როგორიცაა მოწყობილობის იდენტიფიკატორი, ადგილმდებარეობის მონაცემები და სხვა დემოგრაფიული და ინტერესის მონაცემები, რათა მოგაწოდოთ თქვენთვის შესაფერისი სარეკლამო გამოცდილება. ამ გაუმჯობესებული რეკლამის გამოცდილების თანახმად, თქვენ ნახავთ რეკლამას, რომ Appodeal და მისი პარტნიორები თვლიან, რომ უფრო აქტუალურია თქვენთვის. Გაიგე მეტი.  თანახმაა, თქვენ დაადასტუროთ, რომ 16 წელზე უფროსი ასაკის ხართ და გსურთ პერსონალურად რეკლამირების გამოცდილება.</string>
    <string name="gdpr_opt_out_enabled">გამორთულია რეკლამირების პერსონალიზაცია. უნიტარული SDK</string>
    <string name="gdpr_title">თქვენი პირადი გამოცდილების პერსონალიზაცია</string>
    <string name="gdpr_understand">მე მესმის, რომ მე მაინც ვნახავ განცხადებებს, მაგრამ ისინი შეიძლება არ იყოს ისეთივე შესაბამისი ჩემი ინტერესებისთვის.</string>
    <!-- Generated by Automatic String Resource Translation
    --><!--          https://asrt.gluege.boerde.de
--></resources>