<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
      <string name="app_name">Billets d\'avion pas chers</string>
    <string name="gdpr_agree">Oui je suis d\'accord</string>
    <string name="gdpr_agree_text">Génial. Nous espérons que vous apprécierez votre expérience publicitaire personnalisée. Si vous changez d\'avis, vous pouvez retirer votre consentement en activant l\'option Désactiver la personnalisation des annonces sous Paramètres / Google / Annonces sur votre appareil Android, puis en redémarrant cette application.</string>
    <string name="gdpr_close">Fermer la fenêtre</string>
    <string name="gdpr_consent_not_granted">Le consentement GDPR n\'a pas été accordé. SDK non initialisé</string>
    <string name="gdpr_disagree">Non, merci</string>
    <string name="gdpr_disagree_text">Appodeal ne collectera pas vos données pour une publicité personnalisée dans cette application. Toutefois, si vous autorisez Appodeal à personnaliser votre expérience publicitaire dans une application différente, nous collecterons vos données dans cette autre application.</string>
    <string name="gdpr_main_text">% s personnalise votre expérience publicitaire avec Appodeal. Appodeal et ses partenaires peuvent collecter et traiter des données personnelles, telles que des identifiants d\'appareil, des données de localisation et d\'autres données démographiques et d\'intérêts, afin de vous offrir une expérience publicitaire adaptée à vos besoins. En consentant à cette expérience publicitaire améliorée, vous verrez les annonces qui, selon Appodeal et ses partenaires, sont plus pertinentes pour vous. Apprendre encore plus.  En acceptant ces informations, vous confirmez que vous avez plus de 16 ans et que vous souhaitez une expérience publicitaire personnalisée.</string>
    <string name="gdpr_opt_out_enabled">Désactiver la personnalisation des annonces activée. SDK non initialisé</string>
    <string name="gdpr_title">Personnalisez votre expérience publicitaire</string>
    <string name="gdpr_understand">Je comprends que je verrai encore des annonces, mais elles ne seront peut-être pas aussi pertinentes pour mes intérêts.</string>
</resources>
